1846 Awwinorme koggokonna kohto ette astusiwad Sel 27mal Septembril Metsa Härra nimmega
ja koggokonna kohtomehhed olliwad keik kohto laua ümber istumas
1. Mart Laurisson üks kuse palk warrastanu 3 Sülda 6 wersokad trahwi rahha peab maksma warkuse eest 66 kopi õbbedad ja wiisteistkümme upi witsu
2. Josep Koppel warrastanud 3 Sulda 4 wersukad 66 kop. õbbetad ja wiisteistkümmend upi witso
3. Tomas Errapard üks pu 3 Sulda 4 wersukad 33 Kop. õbbetad ja wiisteistkume upi witsu
4. Mihkel Lep üks pu 3 Sülda 4 wersukad pik 33 Kop õbbetad ja wiisteistkümme upi witso
5. Josep Murd kaks kuse puud warrastanud pikki 3 Sulda 4 wersukad pikkad maksab 66 Kop. õbbetad ja wiisteistküme upi witsu
6 Jaan Tuwike üks männipu warrastanud maks 78 1/4 Kop õbbetad ja saab 15 upi witsu
7. Kai Tuwike Krono metsa tulle teggemise eest saab trahwitud kümme upi witsu
8 Soldad Maddi Saar saab Kronometsa põlletamise eest 30 upi witsu. 9. Karel Laud tõrwa põlletamise eest peab maksma 1. Rub 20 Kop õbbetad ja saab wiisteistkümme upi witsu.
